其實我究竟係咪做緊兵？？

溝左條女一個星期左右

講啲野已經好暧昧，出到街會又攬又餵，連手都拖埋，我其實以為已經一齊左

但之後佢同我講話未可以住，話太快，但係佢講到明話係中意我，只係太快，佢想睇定啲先，話如果我等佢一段時間，佢就會同我一齊

但我都唔知究竟個關係算係咩，好混亂，究竟我係做緊兵定點

開心過咪算囉！

繼續拖下手仔 遲啲屌埋閪 唔洗做你條女 咁樣唔好咩

唔想咁，真心係想同佢一齊
依家咁樣都唔知即係點

最緊要可以扑，係咪兵要乜所謂
千祈唔好沈船，佢可以對你係咁，對個個男仔都係咁
呢啲女人人盡可夫
P.s 有經驗

如果大家都有意思, 咪保持住呢個關係先囉, 我都覺一個星期就可以咁親密好似真似快咗啲...

佢有男朋友

此post已完

認同 同樓主一樣經歷

中

開心過咪算囉

正面D諗..有幾多毒撚莫講話餵啦...大部份連女仔手都未拖過...
你算半成功架喇..

係

我係二日一齊左 但其實佢係同佢男朋友嗌左交 然後搵我攝時間
不過如果依家開心就繼續開心先啦 遲下先算啦

認真呢，佢真係實牙實齒話冇架喎
仲有，我地晚晚都秒覆大家，如果有男朋友點做到呢樣野

我真係唔知，真心想求教

佢講乜你就信 同我一樣咁單純 最後只係俾人呃咋
信我 過來人

你至少叫一齊左
我呢

我係唔知個答案

想問留意到條女成日whatsapp online
但又唔係經常搵我
係咪可以放棄
利申：未一齊，曖昧中

認同，仆街d講句
扑過就無野好輸
咩都至少你有得扑過

一齊左 只係一個假象 係得個男女朋友既名義 但其實佢冇放愛係入面

咁一個星期就一齊又真係快咗啲
一齊得快散得都快
我同條女 曖昧咗三個幾月先一齊
想知有無做兵
咪睇下平時你地出街食飯邊個俾錢 佢有無對你付出過囉

係靚女？多人搵果D？

如果係各自各比呢

正常

知道有人媾囉，唔算靚

咁熱情既女仔唔會甘心搵定一個 除非已經27 28打後 你自己唔好沉得太深 好痛架

當兵 都咁多軍糧算係咁啦

工兵

知道你溝佢定係知道仲有其他人溝佢

屌越講越淆

屌唔想當兵呀

佢講過有人追佢，但reject 咗

咁佢未reject你 你咪試下去

佢online 唔等於搵人傾計

唉dllm 精神失常
沉船真係大檸樂
越叫自己唔搵佢越會諗住

佢話reject 咗人唧，我又唔係好信

仲有冇其他巴打答下我，討論下

唔想見到樓主第日上嚟叫春
早啲放手冇咁痛

師兄你有得食就食咗先算
你夾硬要同人一齊，趕走人你乜都無
兩個選擇：
1.食咗先諗
2. 走人

between你食完可能覺得有其他體會，未必咁上心

agree, 溝得一星期就真係快咗啲

如果我咁樣你地覺得好唔好
我就等多佢一個月左右
個幾月之後如果佢再唔比答覆我
我就唔再將心思放喺佢身上
到時佢中意繼續曖昧又好，點都好，就佢話事

咁樣好唔好

同樣經歷
問佢咩關係個陣又唔答，話太快
個陣覺得唔比答覆就更加唔可以做果d 行為
咁男唔男女朋友根本無分別
所以個陣覆話算數
頭也不回走左
然後對佢冷淡左幾日
佢番黎搵我
一齊到依家就一年

唔好做到自己咁cheap
點解d 人唔珍惜你？因為你都唔珍惜自己
只有愛自己既人先charming
先會吸引人愛你

巴打有諗過可能係條女個ex傷得佢太深，令到條女有少少陰影？ 如果係的話，比少少時間佢啦。

上黎問都哂鳩氣，信自己同條女啦，咁快開始女仔冇乜安全感

等，基本上同你一樣 只係冇你咁親密 但係講到明話鍾意我 唔想等就放棄

曖昧就唔會唔係經常覆你啦 自己諗諗佢

女人係咁咖喇
但其實男人都會有選擇